如果真係有Joker出黎亂咁殺人，你地割唔割？

香港係一個變態既社會
導致唔少人有反社會既傾向
我知道爭取五大訴求既都唔係暴徒
呢一點大家都好清楚

但我講緊既係真係反社會既人
佢地做既野並唔係為咗五大訴求
佢地純粹係喜歡混亂
純粹係反對現有社會結構 反對穩定
所以佢地會協助私了

假如有一日有人發動恐怖襲擊
我地係咪都仲會核爆都唔割？

on9 post
拉

答都唔答？

Joker 唔好阻到人返工就得啦 好少事

我自己都不推文
唔係想上熱門
只係想知核爆都唔割既定義

即係殺人就割？

核彈都唔割 指既係為五大訴求而採取任何受控手段都唔割 (受控既意思係有計劃 有指標可供檢討改進)

反社會殺人 唔係為五大訴求 不包括在內

其實今時今日問割唔割真係好撚柒

屌你老母
轉個tone問，問舉唔舉腳支持好過啦。
割唔係option黎架啦

死黑狗死全家

明白
但點分？

如果私了期間佢幫手 點分？

亂咁殺人點會係抗爭者
唔好亂咁賴

除非係亂咁殺狗官姐

on9

btw joker並唔係亂殺人

Joker主要都係針對既得利益者
如果佢勾結汪洋大盜打劫中銀
買起奶共派同港共官員
有咩理由要割？

無錯
Joker殺既人都係罪有應得

咁joker為左五大訴求而採取其中受控手段
例如一個鐘殺一個抵死既高層
呢個殺人計劃係會計劃左先
會揀係啲特別節日咁
同埋係受控既 保證一個鐘一個

咁割唔割

照依家既邏輯
呢啲梗係唔割

我問緊既係 隨機殺人
但殺咗影相藍絲
或者持械鶳
咁割唔割？

我肯定殺人美國即割，咁你諗下洗唔洗割啦。

失控/不利到時會點割？

殺還殺
唔好阻到我番工就得

一個逆權運動要成功，少不免要有番咁上下嘅人數，而當中當然咩人都有，你話今次運動內完全無反社會嘅人我打死都唔信，但只要所有人堅持唔割就會做到互相制衡，守住一個阻膠同真勇武都能接受嘅公約數。